雪球效應已經開始

一罷咗就返唔到轉頭，只會越來越多人罷，冇人會再返工

好事黎

香港人如果終於擺脫到返工呢個毒癮
係好事

中共等gg

假設真係人造
有無救?

冇，已經唔受控制

準備攞綜緩

冇錯 唔好為咗個少少錢用命博
以後想返工既大把機會

係就好. 香港人咁唔團結

為幾皮野無左條命，你諗你了。

咪係, 洗乜咁講到偉大
777擺明謀殺, 仲為左供樓/幾皮野比埋條命佢?

無人納稅無綜緩

條命自己揀，死左唔好喊

就算堅持返工
返工唔做野根本冇問題 點解要咁落力做

有基金架麻！信政府！

有冇攻略

正確
人地法國有咩唔啱聽就罷
罷工明明係權益黎

認同。都唔知做乜咁撚鍾意返工。
打風後拿拿聲仆去返工果d 最on9 。